曼聯聖誕上榜首!!!!!!!!!!!!

乘國際賽期的空檔，不如談談英超爭標形勢，目前排名前8球隊順序為阿仙奴（25分）、利物浦（23分）、修咸頓（22分）、車路士（21分）、曼聯（20分）、愛華頓（20分）、熱刺（20分）及曼城（19分），8隊之間積分差距最多也不過6分，競爭激烈。撰文：紅塵
隨著曼聯主場1:0擊敗阿仙奴，只落後榜首5分的紅魔正式重回爭標行列。領隊莫耶斯賽後揚言「聖誕前登上榜首」，前領隊費格遜亦曾表示：「過去很多個球季，曼聯開局都不好，但曼聯是英超唯一一隊能在落後很多分數下後上奪冠的球會。」

事實上，單計近5季曼聯的英超首11戰，今季為6勝2和3負（20分）、12/13球季9勝2負（27分）、11/12球季8勝2和1負（26分）、10/11球季6勝5和（23分）及09/10球季的8勝1和2負（25分），紅魔今季開局縱使較差，但別忘記球隊已完成連場大戰，往後的搶分機會較其他球隊為佳；此外，曼聯在聖誕「快車期」一直表現不俗，12/13球季4戰3勝1和（最終奪冠）、11/12球季4戰2勝2負（最終得亞軍）、10/11球季4戰3勝1和（最終奪冠）及09/10球季3戰2勝1和（最終得亞軍），可見聖誕「快車期」的表現好壞，將左右曼聯的爭標前景。

曼聯今季「聖誕快車」對手為韋斯咸、侯城、諾域治及熱刺，看來莫耶斯的「聖誕上榜首」言論，甚有機會實現。

椰子是無辜的

屌你老母

有冇易食指數